//camos a definir

definir em MolecularChat\www\index.html no scrit
<scrit>
	var socket = io.connect('http://192.168.1.76:8000/');
</scrit>

o endereo do servidor e a porta para a socket.

colocar o mesmo endereo e porta tambem em MolecularChat\www\js\services\server-config na variavel

var baseUrl = {
        dev: 'http://192.168.1.76:8000/api',
        bin: ''
    };

correr o servidor na pasta server com o comando seginte:

nodemon app.js

a documentaão encontrase no endereco:porta/documentation do servidor (por exemplo: http://192.168.1.76:8000/documentation)